"Free Hong Kong" Kid interrupts BlizzCon's WoW Q&A panel

thanks!

召喚[自由鳥]一人一願望FF下

push

Amazing.